又話有幾多億隻蝗蟲既？好似咩事都冇喎(2)

上回提要

你見唔到連習總都要食罐頭？